鬼老公司要ref check

黎緊去interview, 佢申請表要填以前公司既人做checking , 有無師兄試過唔填

唔係公司hr 自己揾舊公司hr 去check架咩？

咁我俾啲朋友資料，事先串通咁咪好著數？

你要授權畀新公司去舊公司check
因為話晒係你個人資料嚟

通常都授架啦

清有無試過唔填

好人好者做乜唔填?
你身有屎?

我吹大左小小current salary 會唔會問到

Rip

通常授權書都寫明係所有資料

搵定下間

你google吓詐騙條法例講乜？current salary白紙黑字都吹，唔使你舊僱主資料，叫你交糧單都死啦，到時你衰多條偽造文書？吹都搵第樣吹

睇樓主點兜，俾人問咪話計埋bonus 嘅每月平均收入

話計左雙糧咪得囉

又一個傻仔

最近幾次 interview 我直頭直接同佢講去到後 d 階段先俾 contact
試過 interview 張 Form 寫左落去
到真係要做 ref check 嗰陣 agent/hr 又再問

雖然current compensation會準啲，但如果數字係match就唔算吹大啦，樓主話current salary又唔係指明係base salary

如果係用另一個大話嚟冚就真係慳返都得，唔通bonus就唔係白紙黑字咩

填HR人名 電話